「享受被抓姦的感覺」 人妻與15網友上床還3P

無法克制自己！澳洲一名任職銷售主管的30歲人妻，已結婚10餘年並育有孩子，但在過去的這5年卻一直背叛丈夫，在這段時間裡她嘗試過3P、一夜情和女同志上床，聲稱和大約15名網友發生過關係，「我喜歡被陌生人綁在一起、鞭打著玩」，但她認為「偷吃」是為了滿足性慾，和愛上別人的不忠行為是有區分的。
《每日郵報》報導，30歲的海蒂（Heidi）已是人妻，更是小孩的媽媽，卻在婚後5年開始背叛丈夫，她成為一家另類約會網站的註冊會員，甚至已經有5年時間，她加入該網站的目的是與不止一個伴侶「享受樂趣和不同的性體驗」。在過去的三年裡，海蒂聲稱和15名網友發生過關係，嘗試過3P、一夜情和女同志性交，並在沉迷於「綁縛與調教、支配與臣服、施虐與受虐」（BDSM）。
「我喜歡被陌生人綁在一起、鞭打著玩。」海蒂表示自己見過各種各樣的人，好人也好壞人也罷，她認為這都是樂趣的一部分，甚至享受差點被抓姦的感覺，「有一次，我和一個男人做愛，而他的妻子就在外面，我們不得不玩快閃。」至於她為什麼一開始就不忠，海蒂表示丈夫對床第之歡有不同的理解，「我的丈夫很平凡、很普通，他拒絕我在臥室裡建議的任何刺激的東西。」
海蒂也承認如果被丈夫發現了她的出軌行為，一定會鬧到「直接離婚」，但因為他們的孩子，她希望這種事情不要發生，「我曾認真考慮過離婚，但它會影響很多人，這不是一個選擇。」海蒂認為婚外情僅僅是為了滿足性慾，這和愛上別人的不忠行為是有區分的。但假如海蒂發現丈夫有外遇，原因純粹是肉體需要，那她會努力說服自己。（即時新聞中心／綜合報導）

10

香港約炮果d app係咪堅同有呢d玩？

一萬個有一個堅

大個仔唔好咁天真啦

地方媽媽需要性愛

0

肯定係大肥婆

以為台灣

Sick play